有無人有玩 Terminator resistant

簡直係爛出一個新高度 成隻game好似未整完咁
menu 簡到極點 技能全部都係提升數據
戰鬥射擊手感仲差過cso d槍聲好似十年前fps game咁 畫面我以爲玩緊0幾年d game 角色配音豪無感情 一係就好人到聖母咁 一係仆街到你想一槍打爆佢個頭 劇情完全無諗過 大佬啊你無劇本無內容乖乖地做線性轟轟轟嘅爽game咪好 無啦啦整個半開放做咩 係咪驚人唔知隻game有幾垃圾 垃圾到我鳩都縮撚埋 個ip賺賺埋埋咁多錢 整隻game好難咩

我覺得真係文字已經表達唔到個種超越次元嘅爛
大家可以買嚟朝聖吓

第一次睇gameplay都知唔吸引

有冇女性液體金屬 terminatrix?

睇完 trailer 已唔想買